［國旗］香港旗設計

呢個係小弟自己自創嘅旗

旗幟上方藍條象徵著香港人擁有自由和民主制度。

下方藍條代表河流/港口，
和顯示香港嘅水資源對香港人嘅重要性。

中間的雨傘就像一個保護罩一樣
而雨傘中間有十八顆星 每一顆星代表香港每一個區
意味著十八個區的香港人都會在雨傘下受到保護

如果大家覺得有咩唔好嘅地方 隨意批評

幾有美洲國家feel

🇳🇮🇬🇹🇦🇷🇭🇳🇱🇨

其實唔好再用遮啦
好柒

唔好做埋d on9野
一早講左宜家唔好搞旗住
集中番宜家要做d咩先啦

同埋其實用18區做設計係冇咩意義
因為香港人對各自住嘅區都冇咩歸屬感
各區之間啲距離同風格相比起美國巴西嗰啲完全唔同 因為都算唔上有好大差異好大不同
所以冇必要着眼係一個行政單位一粒星咁樣

老娘通常只讀不回。今次想真批評。係咪得架？

好多星 勁共勁共勁共勁共

趁人少講兩咀：
色：藍白? 撞撐警。兼，呢兩隻色有咩意思？be water?
構圖：點解係分三分？香港九龍新界?
icon: 遮只講到我地要保護自己, 但講唔到點解我地因咩要團結係一齊 ~~~~~逃

大事未成先出黎抽水搵著數

香港旗

我們【香港之旗團隊】好想集合大家的意見及設定，去創造一枝能代表香港嘅旗！

【香港之旗設計大賽】
活動會分主要兩個階段
階段一：收集設計
大家藝術人/設計師可將設計發送到電郵：
hongkongflag2019@gmail.com
/ 或TG: @hongkongflag
1. 不大於1 Gb 的JPG 檔案
2. 連同你的創作意念 (不多於200字）
3. 所有投稿都會以匿名發表
4. 必須要是原創

階段二：全民投票
到時會於合適的平台，供大家投票
(詳細資料，之後公佈）

香港之旗，由你決定！
光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！
-----------------------------
想討論？可去以下TG group:

香港大鵬金翅鳥國旗